當人對生活感到徹底絕望既時候會做出咩事

除左死

唔好死就得

陪去你飲下野好冇？

同愛人分手

唔知點算好
失眠
唔知仲同邊個講真心嘢好
好撚絕望

還得面對

個心那住那住..唯有飲下酒食飛煙

會絕望

分手好合理 本人立場係唔歡喜談戀愛

絕望得好徹底

起碼醉果幾個鐘唔使理先

ps 正面過正面撚

得啦 唔好再重覆反拍拖呢個論點

番工

環保屌閪

打丁

當你一無所有嘅時候 你會發覺自己擁有一切 因為冇嘢輸

情緒病發